Dell notebook 6-7k budget 求推介

求推介
用途文書處理excel word ppt
睇戲 down

Down 戲黎睇

計正價多1K有inspiron
睇下電腦節有無得減

Dell Lenovo Haier